法國諗到vtuber依個概念既人真係天才

屌你老母可以比D毒撚扮可愛之餘仲有人睇賺到錢

D日本毒撚可以藏係女性角色既背後用女人語氣講野
完全係癲才

你唔扮? on99

唔識日文

hk都有啦 再唔係普通話lo

非毒撚